PS4 online有無辦法唔俾frd睇到自己幾時打機/打過咩game?

please help

熄online熄獎盃

唔係有選項有得HIDE咗佢咩

Del你frd

你係絲打可以同你玩

玩咩先

WFH 唔想比人知打緊機?